21歲仔想問銀行借大錢

見到眾安借20萬分兩年息口都係還多3000幾
有少少心郁想借完拎去玩股票
但又有心無力 怕呢樣個樣
呢啲係唔係叫郁窮人思想

借完唔用都係兩年畀多3000幾，咪借咗先囉

富豪思想
借咗你就發達
唔係唔借下話

3000蚊 一野轟落gme 到 夠還仲賺埋首期添啦

既然都係炒股點解唔孖展先 起碼都係頂盡輸double

聽到人講借大錢就知道係時候SQQQ了

呢個真 , 酒淨ETF 同tsm

etf都可以嘅

真 尋晚清倉入sqqq

而加入市輸死你

3000幾好少姐
打份part time都有啦
呢家個市咁旺
唔好miss咗機會

200,000攞去是但買啲銀行股收息 都賺番個息
但好似沒咩志 唔識美股

進取不忘風險，請三思

如果你有心嬴嘅把握，去借幾間財仔、大耳窿

必

依加唔博等幾時

無錢點孖

21歲仔識咁諗已經好叻仔

窮人思想係叫儲蓄

有錢人係叫現金流

呢到借果到借run住盤生意

道理一樣只不過放係股票到

過來人話比你聽
唔好
利申輸左40萬

你同佢借完錢再買ibound仲賺到1%

我自己，
好地地唔會借
世事難料，無端端還唔起就煩

講我自己者

借完入gme 過兩日約aa睇樓

22歲就輸咁多。。。。。

ibond

16歲開始番工
而家身上得2xx蚊
所有錢輸晒

有冇比屋企人／GF鬧？

股巿最後瘋狂
加埋而家吹到美國券商唔畀人trade
一個結構危機要GG了

唔撚係

屋企人唔知
但佢地成日話我日日番工都冇錢
冇女

呃你做咩
已戎
做番個普通人

除左依20萬，你有冇其他收入 同 Saving 先？

量力而為，唔好買牛熊同輪。

當年曾經心郁郁想玩下
好慶幸冇。。。
心藏頂唔到

真
唔好唔信命運
唔岩玩就唔好玩了

見過有幾個連登仔就係玩依啲，
搞到要開PO做鴨

借完舊錢 包揾到錢

大家都係20歲 比個忠告你
唔好借街外錢玩

natural selection

你咩啫 我冇好似隔離po BUCIE嗰個咁借到破產喎

玩option ?

1皮都有得孖
一皮都無學人借廿萬炒股
多謝定你先

申請左drawdown埋先再講喇
21歲批20萬仲要月平息0.07%？

好抵 比3000玩兩年數20萬銀紙都抵 唱晒做十蚊紙

借錢我幫到你
利申做財務

呢啲未係窮人思維
你借完錢再玩埋股之後就係窮人啦

有錢人思維唔係都係咁咩

何不食.......

問題係你借唔借到先.佢咪又係睇你入息個啲

買大貓

支持 果陣火撩森咪咁樣發達 yolo!